【遼寧號訪港】結束5日行程終於走！港府設歡送儀式

【遼寧號訪港】結束5日行程終於走！港府設歡送儀式

即時要聞

2017-07-11 08:48:34 HKT

【更新：新增內容】
中國第一艘航母「遼寧號」編隊5日訪港行程結束，其3艘屬艦包括「濟南號」、「銀川號」和「煙台號」稍後將駛離昂船洲軍營，匯合停泊在交椅洲對開海面的艦遼寧一起離港。港府與解放軍駐港報隊將為遼寧號舉行歡送儀式。

歡送儀式將有警察銀樂隊奏國歌，再由政務司司長張建宗致辭及向編隊指揮員致送紀念品，儀式結束後，3艘屬艦會駛離昂船洲軍營，遼寧艦會沿進港路線駛離香港海域，而3艘屬艦則會先駛過維港，屆時官兵將在甲板上向港人道別，然後在外海匯合遼寧艦駛離香港。

遼寧艦編隊上周五早上抵港，期間曾開放給持有參觀券的市民上艦參觀，並准市民在甲板上近距離觀看艦載的多款飛機，包括國產纖-15戰機等。
<蘋果>

快D去印度洋啦

美日印三艘航母等緊隻生鏽廢輪去受死呀

失去動力

安心上路

一路好走

香港真係要為國家冒著敵人炮火前進前進前進進

祝願無故障北上回到母港

西進印度洋啦

買咗幾多櫃奶粉

三手柴油垃圾 快D走啦

我知，但唔駛客氣啦，香港咁細既地方受唔起

祝一路順風

張生一個唔小心會唔會話「祝你地返國途中，順順利利」？

呢d面除左大陸人葡萄仲有咩地方會酸

勞民傷財為左大陸人酸真係弱智
算吧